【個人看法】我們可以把前不久的環保運動和反中共示威活動聯係起來嗎？

如大家所見，我是剛剛注冊的新人，也是一位大陸新移民，故不熟悉用口語化文字來發表評論。
先讓我説明個人立場吧，我自認自己其實是一位港豬，對於民主追求並不太執著。只是最近的警民衝突、警察執法不公、元朗黑夜、國泰員工被解雇事件、新屋嶺被虐打事件等，促使我關注目前反送中運動的發展。

不過以上文字并不重要。
下面才是我想說的話題。

最近看一些新聞網站，發現最近國際上也出現了一些不同的抗議活動，如環保、反中共滲透等
以下是鏈接
全球各地舉行反氣候變化抗議活動

一帶一路沿線反共潮起 中共海外投資減半

在這裏我也看到有人發帖説過這個新聞
[929 前奏] 哈薩克兩大城市爆發反中示威 數十人被捕

最近法國也再次發起黃背心運動（話説這個信息我還是去YouTube聽時事分析才知道）

我在想，請問我們可以把環保、反中共滲透的元素也加入到這場運動嗎？大概意思就是多少也響應一下目前所發生的抗議運動。

至少我覺得作爲全球關注的環保議題，應該值得考慮？
或者是由哈薩克的抗議活動，引申至大陸的新疆再教育營問題？

上面的看法有點亂，提出來純屬是想問問大家的看法，和大家討論一二當中的可能性。

不知道大家的看法如何？

有諗過，始終中國係環保問題上既一個元兇，可以從呢個位切入。

但你地㩒嘅翠園飛係無得回收 你想點connect